﻿
Założenia:

- w pliku mogą wystepować dowolne puste linie, pomiędzy kolejnymi komendami
- po liniii z "apply" może byc dowolna ilośc pustych linii 
- linie są trim-owane (usuwane mają spacje z przodu i z tyłu)
- domyślne kodowanie pliku wejściowego UTF-8
- łatwość dorzucenia dodatkowych komend do obsługi (programistycznie)

